\begin{table}[htbp]
\centering
\caption{Giá trị p-values hiệu chỉnh cho test thống kê Friedman  (\glsentrytext{k-mfea} là thuật toán điều khiển)} \label{tab:Adjust_p_FriedmanAliged}
\resizebox{\textwidth}{!}{\begin{tabular}{c c ccccc}
\toprule
i & Thuật toán & Unadjusted $p$ & $p_{Bonf}$ & $p_{Holm}$ & $p_{Hochberg}$ & $p_{Pli}$\\
\midrule
1 & \textbf{\glsentrytext{hbrga}} & $4.81*10^{-38}$  & $9.62*10^{-38}$ & $9.62*10^{-38}$ & $9.62*10^{-38}$ & $4.81*10^{-38}$\\
2 & \textbf{\glsentrytext{g-mfea}} & $1.34*10^{-19}$ & $2.70*10^{-19}$  & $1.34*10^{-19}$ & $1.34*10^{-19}$ & $1.34*10^{-19}$ \\
\bottomrule
\end{tabular}}
\end{table}

%\begin{table}[htbp]
%\centering
%\caption{Adjusted p-values for the Friedman Aliged test (GACSPT is the control method)}
%\begin{tabular}{ccccccc}
%i&Algorithms&unadjusted $p$&$p_{Holl}$&$p_{Rom}$&$p_{Finn}$&$p_{Li}$\\
%\hline
%1&NEST&2.559489616362148E-12&5.119016321941672E-12&5.118979232724296E-12&5.119016321941672E-12&2.559683151510584E-12\\
%2&MFEA&7.56090279663702E-5&7.560902796632796E-5&7.56090279663702E-5&7.560902796632796E-5&7.56090279663702E-5\\
%\hline
%\end{tabular}
%\end{table}
